諗諗下其實日本係中國自治區，日文係中文方言

所有畀中華文化圈影響過既都係中國一部份

中日戰爭係民族內戰
早幾十年日本人既輝煌係中國既驕傲

啱
其實個陣打仗應該叫日朝